侵侵咁好勝都認輸.....我地輸了

我地無左兩個背後大佬

侵侵同泛民議員

我地今次輸到無晒戰力.....

拉

熱狗入議會玩斯文議政
仲鍚身過泛民屌你老母

呀認輸師
好心睇下人地今朝講咩先出po啦
"I WON THE ELECTION"
認輸 ？ 分化夠未呀

樓豬個名已經講晒